撘緊地鐵粒lin突然好痕點算好

返工時間好多人
但係好痕好想R 點算好

你話R 人地粒lin 就話姐 , R 自己個粒都要人教？

Call白車

㩒緊急制

搽白花油

咁多人面前點R阿

我幫你R

左手R右膊頭就R到右lin

大嗌好撚痕呀

好尷尬咁鳩講2句:下一站金鐘,下一站金鐘

R咪R 無人望你呀

搵人幫你R

邊個得閒睇男人r lin

我正想講呢2句

咁樣仲痕喎Ching

叫格黎奶

去踢波

地鐵粒lin痕關你咩事

磨下條扶手柱